狼英好想泛民勇武割席

啲人本身割都變唔割

邊個割就錫佢春袋

自推

689講嘅話，做相反一定啱。